有無飲水呀你？

幾忙都好 都要記得飲水呀

飲水呀仆街

〇k